\centering
\renewcommand{\arraystretch}{1.4}
\begin{threeparttable}
\begin{tabular}{cl}
\toprule
Schéma d'interpolation &  \\
\cmidrule(r){1-1}\cmidrule(lr){2-2}
upwind & Premier ordre, borné, utilisé principalement pour $K_r$ \\
linear & Interpolation linéaire \\
harmonic & Utilisé principalement pour la perméabilité absolue \\
midPoint & Interpolation linéaire avec pondération symétrique \\
QUICK & Quadratic Upstream Interpolation for Convective Kinematics \\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{threeparttable}
